情景題 你係蔡英文的話依家點做好？

個日第一批衝閘出嚟落注
估唔到依家個個都開始減速煞車 你就已經跑到前面老年咁遠
依家應該點做先唔怕變成兩面不是人

有咩咁驚
我地阿侵咁大量會抽後算帳?
佢對上果件盜佬多仲祝賀得快啦

掉淡件事

支那侵略會死人
加埋防疫成績咁好
大把本錢拉攏左膠同右翼支持喎

正常外交用語姐 你估好似中共咁小氣咩

好似日本仔咁收番咪得
我彈出彈入你咬我食呀

又唔見俄佬墨仔個啲衝出嚟柒

同盟同政敵嘅外交用態度可以好大分別

去到侵仔果個水平
佢絕對唔會責怪蔡英文咁樣做
喂 人地都有成個國家 成個台灣要睇住
有咩差池係滅國 稍為成熟既人 都唔會嬲哩D芝麻綠豆野

BTW
侵仔係萬神祝福 消滅CCP之偉人
全力支持侵滅支那

你估trump果邊會因為呢D事放台灣比中國咩